致各位愛子女愛香港的家長

這幾個月以來
暴徒對香港的破壞
相信大家都有目共睹

目無法紀，衝擊法治
襲擊市民
破壞一國兩制
為私慾對年輕少女落手
行為令人髮指，人神共憤

而他們的支持者
竟然有
律師，醫生，護士，會計師，機師，空姐，教師，西方宗教團體，本地無名小店，甚至政府公務員

種種跡象顯示出
這些「專業人士」已不再專業
問題的根源就是教育制度的失敗
令香港兒女在中學，大學受到思想荼毒
通識科教會他們批判思考？
令他們只會批評，不會感恩
大學生活自由？
令他們追求莫名其妙的所謂民主自由

偏偏這些專業人士門檻很高
動不動都要大學畢業
囂張至極
反觀警隊的門檻對香港人十分包容
只需要中三畢業後進修毅進課程後便可投考
本人建議從現在開始杯葛這些偽專業人士
立即替子女退學，報道毅進課程
免受黃屍思想侵蝕
盡早加入警隊
建設更美好香港！！

同意請分享！！

同意請分享！！

玩曲線個D 腦殘藍絲一來唔會明, 二來佢地只會選擇性黎睇(剩係上半斷)
所以對佢地係無作用

什麼是玩曲線

唔錯唔錯

推

太長 藍絲 唔睇
藍絲 認為專業人仕 來來去去同 一班人扮